## Двиг. ## 
Используется на стороне сервера Python/tornado, SQLAlchemy. На клиентской части AngularJS.
Старт осуществляется через tornado/start.py

Само приложение tornado описано в Server/QuickStart.py
Контроллеры разнесены в разные директории (Server/{User,Shop,Item,Static}). Отдльно вынесена модель для работы с типом данных. 
Классы для представления моделей в базе описаны в одном файле Server/lib/SQLAlchemy_Main.py
Для тестов используется sqlite (tornado/db.sqlite)
Для пользователя базовый html каркас отдается в начале из шаблонизатора. Шаблоны описаны в Server/templates. Все шаблоны являются расширением layout.html

Базовый контроллер описан в Server/lib/BaseHandler.py
В случае проверки авторизации, пользователь сохраняется в self.user
Права доступа описанны в строке user.types = 'u|a|s'
u - пользователь
s - пользователь, владелец магазина, может добавлять магазины
a - администратор


## Клиетская сторона ##
На стороне клиента используется для догрузки данных AngularJS. 
Статичные файлы размещены в www_src. Приложение описанно в www_src/js/app

**main.js** - главный файл, описан стартовый контроллер, и инициализируется приложение
route.js - не используется
Контроллеры так же разнесены в разные директории отдельно от сервисов.
Обмен данными с свервером выполняется в основном через angular.ngResource

Текущая верстка.
CSS собирается из LESS-файла www_src/css/less/main.less.
В CSS собираются части bootstrap`а. Параметры для него отдельно подгружаются из www_src/css/less/variables.less
Собиралось все в www_src/css/main.min.css gruntjs

Старая верстка, самая начальная в first_www_src.


### Надо сделать ###
Работу с простыми страницами как акции,блоги,новости. 
Работу со столами.
Отправку смс, и почты.



